---
title: Vendredi 14 janvier 2022
---

Je viens de finir une visio avec Angel. Il est chargé de construire un produit avec la pédagogie Ada Tech School. C'est super intéressant de voir le travail qu'il réalise.
Ada à été appeler à participer à un groupe de travail pour faire un manuel à destination des prof d'informatique dans les lycées. Quelle joie d'apprendre ça. Et encore plus s'il arrive à y déposer quelques idées de chez Ada !

Écrire ce livre et ces outils me travail de plus en plus. Par où commencer ? Peut-être discuter de ce point avec Thomas qui a écrit un livre ? Peut-être en parler avec Violaine ? En reparler avec Rémy ? Angel pourrait aussi être d'une grande aide. Ça me fait une belle équipe pour amorcer ce travail. Et si j'ajoutais aussi Souad pour l'aspect dimension social / posture à avoir ?

Je suis dans le café code 0 de Lorient, la vie est belle.

---

branch=production domain=kismar.net mina console


faire attention au rbenv

chercher subscription ou update de account_controller

attention au teams.

Send ou receive order.


